明知自己遲大到重會唔會見工

假如5點半見工， 五點八先去到重會唔會搵

老實d打去同人講聲問人介唔介意

最多等到5點半

禮貌上遲到or 唔到都要通知聲啦

打電話去講返,睇下佢等唔等,唔等咪撚去囉

有次我都係遲左小小,但我已經打左過去,同佢講塞車.
到見果時,佢重想借D以屌我遲到.最後都請左
不過樓主最後都去見係認哀先

有去 仲有offer